有冇人好耐先嚟一次m?

冇大肚 照埋盆腔 做埋抹片 咩問題都冇

20碎(更年期)

睇下中醫調理下

幾耐

小心卵巢多囊症
本身會唔會有少少肥胖

近期係咪訓得麻麻 成日食凍同油膩野？

瞓就麻麻 食凍嘢多 油嘢好少

但照嘢係冇嘢

4個月

武漢肺炎徵兆

點耐法？

我廿幾年都未黎過算唔算耐

咁癲？？？絲打同你一樣，都試過成3個月先黎m

3個月一次西醫角度都仲係可以接受
因為有啲人唔係月經而係季經嘅

但我之前1至2個月嚟一次 算正常

咁你有冇睇醫生

你識射 唔驚

呢個名唔錯，你可以改名啦

去深圳人民醫院醫唔醫到？

呢樣我都有聽過，我自身就係周期唔穩定，好彩正常咪個個月都黎，唔好彩咪3個月

我佳囝

On9

4個月啦

我都係咁， check過正常，但一年點都會有一次好耐都唔黎m...

睇醫生食催經藥啦，太耐又係幾好。
之後再睇中醫調理身體啦。

無試過準時最遲半年先嚟
照過哂無問題
睇西醫都係俾黃體素你食 食一星期就嚟
中醫就話血虛 俾補血中藥你食 變左兩個月到一次

停左中西藥就變返幾個月一次結論無得醫

四季經

你仲癲
咁樣落去唔掂bo

有冇睇醫生？

黃體素係避孕丸？

幫你奶通通佢👅

中醫真係有用？係咪要睇勁耐

睇左啦，都係話我正常，搵唔到咩原因。
最近嗰次睇就話子宮內膜薄，仲未黎得m。

Ps: 已經過左個半月 。

但我原本正常

你有冇去照？

快點。。。。

舒服？👅👅👅💦

佢會照到幾厚 好似8mm到12mm係正常
我係啱啱好8mm

中醫係要睇好耐，你點都要睇黎調理返個身體。
除非你唔打算生bb..

係咪節食呀？

照左啦，一切正常。

同埋你平時飲食習慣都有關係。

係機會細啲？唔係生唔到掛。。。

冇節食過

一定關tear gas 事
手足

點解

有時會遲
今次遲左成個月

照下子宮啦